[突發]匿名者今日又出post

快點

英文差 有人可翻譯重點？thanks

fake過幾次....
希望今次真

He did not manage to win, but he polled so well that he was banned from politics, and then arrested and sentenced to 5 years in prison.

It is a rare opportunity to be able to unify so many people for such large demonstrations, so it is essential to capitalize on these rare moments in history and make a real change before the opportunity passes us by.

Expect us.

At this point, the people of Hong Kong should accept nothing less but complete and total independence from mainland China. Hong Kong is one of the most significant business centers on the planet, and should be able to flourish and thrive on its own without answering to China

1. 堅持，支那不斷抹黑，仲請老黑打人
2. 除咗勇武，大型和理非都非常重要，因為市民唔會支持純勇武派（？）
3. 認定香港雖然細，但係堅守自由嘅橋頭堡，而且係世上名列前矛重要經濟體，有條件完全獨立於支那，毋須卑躬屈膝
4. expect them

國際版定英文版

1. 考慮到香港擁有多位社運人士主張香港獨立，而他們亦是中國的政府致力打壓的對象，這不難令人聯想到引渡條例背後的政治動機。
舉個例子，梁天琦是一位從社運人士演變成在上屆香港立法會選舉獲得大眾支持的一位政治家。
他最終沒有當選，不過在選舉中傑出的表現令他被香港政府剝奪政治權利，其後逮捕並且被判入獄5年。

2. 事以至次，香港市民不得不向暴政反抗。從示威者和警察的矛盾越發激烈的角度來看，守護香港的示威行動似乎快要步入高潮。

3. 這類型的示威遊行是一種消耗戰。換句話說，政府希望你們會比他們率先放棄。
政府清楚知道你們擁有足夠人數令他們屈服，只是他們的武器和對香港的控制令他們可以打壓任何類型的反抗運動。
示威者往往因為感到努力不獲得回報而精疲力竭和受挫。他們選擇在高潮前回家，天秤亦因此未能倒向人民。

4. 中國政府已經把示威者塑造為「邪惡」，而這種抹黑只會持續升溫。

5. 沒有疑問，政府會聘用黑社會來敗壞示威者的聲譽，把示威者描繪為目無法紀的暴徒。

6. 香港是地球上其中一個最為重要的商業中心，有能力依靠自己發光發熱， 無須向中國下跪。

7. 中國政府一定會繼續強推飽受爭議的政策和對香港實施像西藏的統治。
歷史證實香港市民在他們眼中與白老鼠無異，不配擁有人權和掌握自己命運的權利。

8. 香港正站在歷史的轉捩點，而現在就是你們開拓未來和實行變革的最佳時候。
那麼多市民能夠團結一致上街表達意見實在是舉世罕見，所以你們必須在機會流逝前抓緊現在。